白宮個聯署過咗10萬啦！！

101,672 SIGNED

升得好快

唔好停 繼續推
越多越好